廳日連登有3成人肯罷工已經好好

唔好比我睇死好多連登仔叫人罷然後默默地返工
可憐之人必有可恨之處
小小野都唔肯做 輸都係抵

連登有幾多個係真係有工開
正計全職
btw 聽日只係公投

星期六先搞罷工咁撚FUNNY?

借個位 立會事實處

公投咋